[A/I] Fate Grand/Order [57] 龍娘龍娘龍娘龍娘龍娘

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LihkFGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

正評

Moon post 成功

原來廿隻啦

教主開post，負皮是常識吧

想要黑提

咁想要負皮咪比你囉

moon post可恥

皮已腐

馬高又搶唔到

佢未開過post

其實上一個post第一個負評...

唔撚係掛

圖都pose埋 唔係我呀屌

伊莉雅教徒留名

讓曬架啦
點知恬不知恥既土蜥蜴搶左

侵侵正式上場

個人經驗，通常997 998左右出post就搶到1001

你望下上個post啦

阿福教徒留個大名先

教主呃得一手好腐皮

吾王吾妻吾之愛吾所仰

我之前係咁呀嘛

盾子

人品爆發

C狐BB豬

教主你想宣傳都諗個高質少少ge topic啊

咁 卡米拉 呢

支持教主 俾負皮

無波無腳，j唔落喎

bam

ぐだ子

留名

超廉價

過勞死

你地啲月神裝抽阿拉什都好過掛月神啦,再唔係掛狂金時都ok

老婆

教主開po唔夠兩頁啲負皮就超越上個po

請珍惜教主
利申 皮已負

見到個topic嚇一嚇 唔小心負評咗。

龍女大波波

唔俾負評即係唔俾面教主

負

一陣到東京試下抽

終於換晒禮裝

d人6點已經開始排隊

排咩

終於跌多1個心... 可以收工

入場睇川澄+植田既聲優+情報TALK

情報talk

Full Metal Panic Invisible Victory

一起身
教主你

教主
等我補無補血
畀返個正皮你

有咁多人追post咩

唔撚想返學啊屌你老母

乖，煮完早餐比我食好返學喇

點解星期六都要返工

最近教主既氣焰又大返

心呀!!!

又唔見龍女大左

唔做野 邊有錢課金呢

等情報

見到topic諗都唔諗就負評左先

邊個俾第50個呢

又hey0教主

話左架啦

洗咩在意負皮

啱啱撳左第五十個

小心唔好誤中1001

就到1001唔講野未得

教豬都唔care 負皮

面皮厚

拿教豬我未俾負皮ga

唔係卡米拉負評

呢個怕羞樣
一埋牙應該俾佢掐死咗

成堆變態J蘿莉咪又係無波無腳 扮咩

駁唔到

唔小心正皮左

偷偷留下負皮

撚有j loli
Loli係用黎愛用黎保護

成日話O學生係老婆

三場20一粒牙都冇，打心好過

2點公佈新複刻活動
嫁王再pickup

丁御姐清高d (好似係

冇愛,可以SKIP

無愛就好，唔好阻我寶五嫁王

諗起有條友話唔抽跟手寶5

一試就試到好多CD ROM

想要黑貞

都唔會中架啦

點解我隻惡魔唔識跌心

可能人地想抽jack呢

喊巴歸位 ？

俾歐洲人偷曬

凜B準備黎啦

唔好再燈

本能寺啦求下你

唔知今年41又有咩玩

Saber war

15min

呢隻應該叫龍女alter定叫卡米拉

卡米拉LILY

12點咩事

龍娘ALTER LILY都得

其實係出CCC既BB系列

卡米龍

寶具都出埋

課金戰勝機率是常識吧

龍拉

拉龍唔得

YES 2月14出BB 3月14出呢架

已宣佈參選特首的前政務司司長林鄭月娥近日頻頻落區做親民騷，昨日更「紆尊降貴」搭港鐵，不過平日以私家車代步的林太明顯不太熟悉乘搭程序，甚至連八達通都不懂用。林鄭入閘時，用八達通「拍卡」後，竟站在閘機前呆望着閘機，顯得不知所措，要由身旁助手提示「得喇，行得喇」，並輕拍林鄭手臂，她才懂推閘入內。

她在港鐵南港島線新站利東站內時亦有「甩剝」，林鄭在站內主動跟市民握手和合照，擺出親民一面，但她與市民合照時，看到牆身上的廣告寫着「黃竹坑站」，竟誤以為身處「黃竹坑站」，向該市民說「新站呀，黃竹坑」，遭市民即時糾正：「唔係，係利東。」

molamola

ok ，要抽齊alter ego set

計埋漫畫版抽死你呀清

MOON實就得

凜B凜B凜B凜B!!!!!

離地到仆街 地鐵都唔撚識搭

有個Staff著左依件ReDrop出既T出場

連去左邊都唔知

不驚訝
不意外

名又無得報，選又唔到我地選
做乜自曝其短

隻真手對比之下好幼

5隻+2隻BB姐

無限彈藥

クリエイターズトーク
重大発表はゲストトーク

#FateGO #FGO

我都知

今日のイベントでの重大発表はとりあえずエレシュキガル実装ではない感じ

個直播自己覺得應該唔係凜B

突然sense到有種危機感..........做定儲備先

今日係咪有新情報??

Humanity ‏@humanity6 1分1 分鐘前

1.5部の4つのエピソードはリリースは順次行うが、並列に進む。なので4つとも難易度は同じ。7章、終章くらいの難易度

4個故事並行出? 難度大概係7章/終章

會順序出
但無乜時間上前後關係，所以全部都會同一難度 7&終章級
好似係

咪又2日打完

不能只是我看到

極度重口味

クリエイターズトーク
376兆5880億866万2878
これまで使った総QP
鯖スキル強化(63%)

全ser人一共用咗咁多QP

クリエイターズトーク
数字で見るFGO

376兆5880億866万2878
これまでに使われたQPの数

スキル強化63%
強化15%
再臨13%
聖杯5%

#FGO #fateGO #ダビンチちゃんコード
#ダビンチちゃんコード実況

本身無咩留意qp 屌升2招技上6無左差唔多200萬 仲諗緊點解靈4唔到 原來無錢

最も多く周回されたフリークエストは8421685回で特異点F 燃え盛る森

估唔到

6章第15節のオジマンディアス戦は全体で455654回リトライされた

竟然

另一文字直播

@wizardenu
立ち絵のみ登場の鯖の実装予定は？
→シータ、イアソン、アグラヴェイン、ホームズ、ナタク、エレシュキガルなどがいます。
重大発表はエレシュキガルでは？ いや、そんなに簡単に予想できることはしません(笑
いずれタイミング次第ではあるとは思います。

会場限定でクーフーリン（ランサー）の宝具モーション改修版を公開

クーフーリンもバトルモーションも改修してる様です

大狗寶具+普攻都會改

3星wfc 貞德呢屌你老母

點解啊 點解啊啊 咁勁仲改
吾王b老婆呢

改動作牙

改晒全部3星都唔改佢

吾王FZ果陣咪改左模囉

改motion唔代表一定會改勁

1、福袋人気クラス
1、キャスター
2、アサシン
3、ライダー

人類呢

一早話改5 戰模組

貞德咪一早改左

月神改完A卡都係得1hit

ON9熊你同我行出去

以為改技
沖左出黎柒 梳

クリエイターズトーク

アニキ宝具演出体感4秒くらい
もしかしたら宝具演出最速かもしれない

くそかっこいーー！！！！

#FGO #fateGO #ダビンチちゃんコード
#ダビンチちゃんコード実況

總是

我果時用狂戰,比魔神打左出黎

新pool呢

比老屎忽蝦

石川黎
（クリエイターの方がロムルスさんでいらっしゃったので皆さんがローマと叫んでおられます）
在場成班人一齊大叫 羅馬

有問題咩
下次我都係抽ASSASSIN架啦

收到風 月姬要再等多10年

收到風呢架 = 男版JACK

個梯圖會否太hea太on9

女帝呢？

guest talk呀

係時候喂聖杯比狗哥

改狗哥邊個最開心

田中美海最開心

見咁多負皮就知

狗哥先係男主
黑土狼點睇

大狗

點解過左咁耐仲係笑緊士郎....

屌你老母

你地話點睇

狗狗有4個versions fgo親兒子

佢話櫻係__係公__呀

Master裝使用量:戰鬥服>20NP>鍊金
黃膠會用黎救濟堆好難再復刻既活動
會設計新既遊玩方式(新形式活動?)
終章既劇情演出(成堆認識既英靈出黎BBQ)係一開始蘑菇已經決定好
羅生門RAID係當成終章RAID既TEST
尼祿祭就係BUFF/DEBUFF方面幫玩家準備終章

福袋CLASS最多人抽?1.術職 2.殺職 3.騎職
有無新1,2星角色?檢討緊
有立繪但未出既角色會唔會出?都係檢討緊
GUEST TALK有重大發表
以後都仲有聖杯攞,1.5章難度都差唔多係7章

未夠100lv,0分

唯有等GUEST talk

2點開波

食完lunch剛剛好（扮工中

啱啱放學
lm 睇情報

收工返歸中

轉走金閃焗你地用紅A

留名等各位巴打翻譯

嫁閃要課身家
好似係

有新野出就得 咩都好

咩黎？

屌你老母梅林狗

認真？

假到咁都信
呢架你係咪要去做下IQ TEST

台豬

等睇跌眼鏡

今次真係幫唔落呢架
就算合作CANNAN/DDD都唔輪到依隻3唔識7啦

咁呀，25號開新縮幻靈 PICK呢架啦

真係搞合作點會冇限定禮裝

Mk囝心水清 真毒見到出曬水個腦諗唔到野

笑左

超次元都唔算三唔識七既

索到大戰既味道

梅林快啲將我變走 柒了

一早已經話合作只會係型月作品

不要再笑了

問左午餐肉佢話淨係對正太羅莉有興趣

變走你咪整臭 Avalon

幫你推走佢

唔制

教豬 我無份屌柒你改個爛鬼topic

大家一齊推

問心
我自問都冇資格入Avalon

你死啦 教主份人...

邊個會有資格入

我

我預言新章會出騎職狗哥

返非洲跳火圈啦你

騎職龍娘

Deal

劍狗

係都劍刷先啦

佢生前好似冇攞過劍同弓

2點

劍刷應該4星

大狗除咗assassin 其他都做得

呢架呢

咪有黑狗

唔知寶具係咩呢

土狼應該只可以做Archer

土郎力架五星

不了

Sources?

內幕消息

如果靈4變1ST ORDER個樣 先考慮抽

沖田alter都係nigga嚟咋

劍弓殺 好似係

劍術未到家

殺就唔知

女黑肉不嬲無問題

因為魔術劍屬，黎緊比千子村正上身
extra士郎仲係人果時真係一個暗殺者黎

人地係曬黑左d d
唔係天生nigger

有情報未呀

今日會有新消息?

オリオン幕間クエストのドロップ素材

鳳凰の羽：３
蛮神の心臓：２
八連結晶：６
有心

聽講有

越黑越勁

會場概覽

正, 養左生咁耐, 有消息睇下都爽

咦係喎未打可以打少2粒

月豬

個盾子套衫好想買

學妹大好

川澄さん:朝起きたら狩り尽くされたか〜感
植田さん:7章はサポートを使うのが重要で、色んな鯖が一緒に戦ってる感じでよかった！

塩川:柱の消費は予想を上回り謎の魔力を発生しツイッターも荒ぶってるのをみてた

正呀

魔神柱の討伐ペースについて 川澄さん「やっぱりあれは予想以上でしたか？」 塩川さん「はい、まあ。計算はしてたんですが...」
放晒心 齒輪 紙落同一隻就預左架啦

最後30分鐘應該入正題啦掛...

影到我

料到

Humanity ‏@humanity6 46秒47 秒前
更多
新情報コーナーです

又播多次槍狗寶具

塩川出場

重大発表
監獄復刻
来週から！！！

中2王
中呀

三個新情報:

1.中二王寶具Renew,活動復刻

咁多復刻活動排隊

蘑菇twitter

過左終章有新關

中二王

養生到2月8

監獄復刻+終局特異点クリア者のみいける
追加は難易度はクエあり！

開位會有新野打

メインストーリーAP半減！
今日から！！！

主線今日開始半減

FGO冬祭り名古屋会場ゲストトークイベントにて発表。1月25日17時からエドモンダンテスピックアップ。幕間の物語を追加

開位有人權

巖窟王活動點玩

上年hea玩冇推主線冇得打

第二回ユーザーアンケート近日実施予定。解答したユーザーに呼府2枚プレゼント

第二次USER問卷,答完兩張餅卡

源奶光

沙煩連戰 垃圾關

同第一次都隔左幾耐下

FGO冬祭り名古屋会場ゲストトークイベントにて発表。FGO×PS4 プロジェクト FGO VR

FGO VR 乜鳩

黑貞啪啪啪轟呀 完!

關新野實係同1.5部有關

我記得都幾無聊

FGO冬祭り名古屋会場ゲストトークイベントにて発表。
FGO×PS4 プロジェクト FGO VR
首先有盾子VR

閃閃寶具又整?

第1批先制開技

YEAH,全部燈死晒

寶具renew，幕間仲唔係寶具解放

勁

成日提凜B搞到影都冇

等睇大家抽超高校級信長carry me

SABER WAR又冇 月姬唔洗講 情人節都燈走埋

三個新情報

1.中二王Remake+活動復刻(開位有新任打);主線減半
2.USER問卷,做完兩張餅卡
3.PS4 FGO VR(已經有PV)

失望

個活動叫「估估メルセデス係邊個 」

乜都冇

下

明明就係主線斷章/4.5章

中二王係咪=閃閃?

so wt

唔係...

FGO VR
一言簡之就係見盾子;應該唔包其他Servant

超高校級伯爵

avg果隻5星

隻AVENGER?

鹽川仆街死

重大

罪大就真

Molamola

it aint over till its over

隻隻驚一開始上軌道就開始做埋d本身玩家WFC嘅野

雖然無gudaguda活動 但係有奶光寶具解放都好

等睇罪大爆死
收埋FGO檔

咩鳩都無咁

呢條仆街真係好撚hea

有d咩係唔wfc?送10粒無記名靈基?

姐係無咩新野搞
當用時間換質素啦

問卷係點?唔係好記得以前有
點VR法

驚chur爆你地

有得抽中二王

一字之曰 技窮

植田試玩緊
但台下D人睇唔到隻驚既畫面

on9

你一張餅卡就搞掂啦

中二王活動好似都係拎下符 屌你老母體驗關黎既

似乎唔止係係MYROOM同盾子互動,
有唔同舞台

中二王關奶光咩事.....

FGO VRの画面は我々は見れなくて植田さんのリアクションだけ見るという状況

summer lesson

當年唔係有幾關高難度任之類?

其實依d時間都唔預佢有新野架啦 到底有咩好ff

CM3D

開位新關係串連1.5部嘅話就唔同講法

係
每日開一關，打完就無嘅活動

我估應該同班無玩EXTELLA解釋下剪定同編纂事象

我淨係記得是但玩都贏 果陣仲要未課金

アニメジャパンでマシュVRゲーム先行体験プレイができるとのこと

AnimeJapan會有試玩Corner

冇素材刷嫁

重大發表

3月23--26先有

其實個VR姐係點
係另一隻game

另一隻PS4 VR驚

體驗關黎

等睇官方Twitter比人炎上

哦,以為FGO都 VR到咁搞野添
隻game玩咩?

信長發功啦

之後早D放情人節復刻消息 又有嫁王抽就無事架啦

面接對談

成個月一個新活動都無

錢關半減啦好嘛

例牌１０石

屌
食屎啦重大發表

聽日 10石

鹽川好波

繼續刷心

可以拎去打小人

屌呀
重大？
邊到大呀？

可能係VR掛

係睇開位新關講乜架姐

唔好意思....又想問少少野

1.） 想問個靈基保管室有咩用，靜係當有多個box keep 多d英靈？

2.） 之前追po見巴打們提過寶具係唔食位置加成，姐係放前放後都唔會影響個傷害，咁我想問下寶具又食唔食3紅3藍3綠卡加成？ 例如紅色寶具搭2張紅卡整個buster chain會唔會加寶具攻？

完

垃圾罪大食撚屎啦
搞乜春野VR

吹牙

垃圾驚

我準備vr同盾子做愛

1. 係,英靈同裝各多100格
2. 寶具一樣唔食,另外兩張普攻卡就會食正常BUFF

叫你買機啊

部Ps4係舊機

舊機唔係都用到咩

下世都無本能寺啊

原來用到
但哪有錢

Amazon jp

【免費海外配送活動】CD/DVD/日文書籍

各種CD、DVD、日文書籍等，超過920萬件商品可直送海外。只要您購買活動對象商品且單筆交易合計數量滿5件，則可以享受免費海外直郵配送至香港、台灣、韓國。
購滿5件商品，享受免費海外配送至香港・台灣・韓國(01/27為止)

凜b

得盾子?有C狐bb先叫我俾錢

所謂重大發表跟新情報:

0.槍狗動作跟寶具動作更新,有立繪但未出既英靈要再等下
1.超高校級伯爵復刻,改寶具動作,開幕間;開位玩家有新任務打
2.玩家問卷,填好有兩呼符
3.PS4的盾子VR, 也就是用VR跟盾子談心...

結果整個月沒半個新活動

Thx !

正喎

件衫淫左咁多既

跟麻豆個女學埋D衰野

點忍呀

值頭係冇著裙

凜B 月G SABER WARS NOBU 1.5章 MELTY BLOOD
通殺

me gf

燈啦, 繼續燈啦

最少都好似空境咁有MISSION打+刷關
唔係又一個星期垃圾活動

有乜理由著制服時明明感覺唔大, 一著甲就

本身7日6符+1晶
所謂比開位打既新關:
第一次CLEAR有三符;
打完之後可以重打但無掉落獎勵

有VR 想要盾子

制服有外套擋一擋，但套甲好貼身

超高校級燈神

去到2月8號係咩事

比偉大既新手一星期清主線再一星期打

燈到連16情人節都無埋

link please

出情人節復刻預告

半減埋錢好wo大佬 打完有咩做呀

今次有成2星期

希望個開位關可以比扶清試足一星期

新年繼續養生

有時真係忍唔住笑.jpg

難d 以依家個配置真係好難有野可以試多過1日

gif黎架on9

抽唔抽超高校級好

クエストクリア報酬およびドロップ報酬を獲得できるのは初回クリア時のみです
入面跌嘅野希望會幾和味啦

早話鹽川仆街

打唔贏咪炎上, 試都唔撚比你試

btw 夠薑就封撚晒d 9分10分角, 如果唔係講咩難度

我淨係想知打完仲有咩可以做 又養生?

信長做fd等你拉唔到大腿

全部金底素材廿個啦起馬

不過又冇禮裝果d 我搵藍卡隊磨都磨死佢啦 講經咩

脫

認同請分享

抽im@s

如果係種田配應該會狗衝咗

又養生多半個月

用牛牛都磨得死

有無野抽 又無野打想點

封禮裝+封3rd技就差唔多

下個月chur番夠本

白色情人節先同我講

有更新

講左17情人節會包埋男朱古力

打下錢先 d團子打多3，4場都完

味有高校王俾你抽囉

有無人要送朱古力比我

砌圖王係時候抽黎配黑J

正如GD 所講, 盾子內心都係ham sup

已經cut咗隻First Order BD單以示不滿

最多咪有份打
唔會出仔抽既

3:10開始 種田盾子出寶具係出自邊

HD 圖

養生有得比個銀包回返血 好開心

桜井シナリオ復刻とか拷問かよ。

同fgo連動先算 都唔知玩咩 橙

有汗

逼盾子睇我打飛機

仙貝

今次最開心嘅係confirm左果個真係蘑菇 twitter
即係奶光3幕間有2個強化

酒吞呢

Source?

復刻奶光先算

法國已經冇人理我樓上個痴線佬

愈理佢愈煩 無視算

之前比人起到個twitter果次咋嘛
比人發現之後第1批del嘅就係未來預告，之後先再成個ac del
講左中2王1月尾出，奶光有2次強化

@???

台主好波

收到風 8號本能寺復刻

奶光咁勁仲強化，其他就...

無奶光媽媽

終於明點解D人針對士郎了

垃圾

我估係寶解同魔放上返50

原作裡面越睇越唔like

超高校級25 出

土郎之前唔係咁....自從變左力架之後...........

仲要成2個禮拜，打過果d都要等7日先有得打差撚關

魔放應該唔會

我估加爆傷

Agger 應該加50%爆傷啦

識做啦屌

張圖咁柒你抽埋我個份

一年後出又得 三年後出又得

人地支服都有心過你班仆街呀

d汗係咩一回事

話時話點樣拆晒全幅圖出黎? 即係包埋對腳
me html 渣渣

屌搵到了, 開心些呀

乜有2粒結晶咁多咩

學白貓咁出d3,4星以下限定關

結晶

開到8號

呢個係乜野?

台主先得兩個

監獄塔7日加埋跌嘅料

有咁多架咩, 已經唔記得晒

多兩粒晶又可以做其他野

又有心臟

6 粒連一招技都升唔到啦

一開條片嗰陣重以為種田返咗嚟

我已經冇想升既野要心臟

第一章動畫化就有機

比人刪左fd 即刻望下仲有冇銀時罪歌 好在仲係度

心臟仲多過台主

重要打多成個禮拜 超級

想問問個所謂嘅重大消息係咪乜9新野都冇 ?

vr

新野都係BASE ON舊既IDEA

唔掛禮裝都刪 惡到仆街

最新消息 銀時唔知係邊變左兩粒結晶出黎29左山翁

又要打多幾日EXTELLA

而家仲未過終章既人係咪想保住醫生唔死先唔過

糞game仲玩

奶光

wfc

黃膠換1粒 月神活動1粒

張圖冇清gay既

5星呀李星

痴漢扶清

台主講既未來預告仲有乜

教主好高質

好似剩係知中二王 同奶光幕間

睇漏左

奶光PICKUP PLZ

塩川さんイベント登壇のため、明日のログインボーナスで聖晶石10個プレゼントとか

閃閃得3個

有石

無活動
我無膠換狗肉

你都得

蘭斯又要出黎斬人 好唔得閒

抽未

不錯

等信長玩VR

每人心中都有一個學妹

蘭仔又要出動

第二の扉 混沌の爪×3、蛮神の心臓、セイバーモニュメント
第三の扉 八連双晶×4，蛮神の心臓×2、キャスターモニュメント
第六の扉 竜の牙x6,蛮神の心臓

到fate zero未 想要老母

巨乳是好文明

NOBU

沖田 腳

想要nobu多啲

真非洲人

聖杯

呢隻好似話唔會咁快實裝住

俾你地日日燈

連燈力量
下個到女帝

其實我幾鐘意伯爵
會抽下

超級會跌禮裝係唔係都市傳說嚟

不過唔好期望會好打

跌左2張

想問下佢跌嗰時會點？
出箱咁跌？

個陣箱會有陣彩光嘅氣散出黎

有虹光既金箱

聽講比左負皮就會跌

滿突完仲趺多左3張出黎
早知唔用團子換

一張都未跌過

係阿提拉跌？

yes

跟本就未實裝

ipad 送左張比我

跌左3張 都係惡魔跌
btw開活動到依家0心

刷到人都癲

惡魔跌禮裝

岩先問左前輩 話新活動要第４章先打到
和我同期既新手一齊拿拿林金果推到去第４章先再打翻月神活動

其實都預左啦
不過伯爵係文學入邊型啲
太耐冇睇都唔記得

加油

做咩係要畀個垃圾希望我
直接同我講打夠5000個換啦柒頭皮 我條氣重順啲
好絕望呀

打星+副攻手

我好肯定個禮裝掉率高過心

跌左2粒心
一張禮都冇

打QP好過啦

3心4裝

10心零裝

36心4張

肝帝

凜B

5心 暫時未掉過

癡撚線

btw 0心3裝

好悶
3個幾鐘先可以打一場
但唔食果都清到個活動

10心1裝

遲下有半減主線，做咩而家打

我又睇到希望

到底今個活動自爆弓自爆左幾多次

半減緊啦

咁咁高效率

11心0裝
重返絕望殘黨

覺唔覺係你跌心率高

有冇巴打熟
27吋電視擺房推邊隻

fgo玩家梗係支持罪大

索尼罪大滔天，搞到百姓怨聲載道

自從轉用咗一泄清隻拉2之後
嗰兩碌金字塔下下對住隻惡魔心窩咁對
啲心連住咁出
一泄移民中心 我細細個就聽過呢個名啦

27吋不如買moon

發覺金箱一係唔出 一出就連住出 但係都係出技石多

水上老師d畫好頂癮
特別係最終表比屋企人係咁叫停果段

件裙甲都冇左啦
唔洗咁睇啦

幾時出新作

20心了

死啦
家下個個輕小說家漫畫家都落哂坑
不幸學埋富姦啲衰野咁剩係打機不務正業 我點生存

我決定到時開台俾大家遙控視角

阿提拉BB跌左2張裝比我

27吋就乖乖地買電腦moon啦
電視太光，近睇對眼唔好

又話唔肝

出VR咪即係迫我換pro再買VR
咁我仲邊有錢課金呀咸川

冇肝 我淨係清體

你還有屎忽

咁撚多活動唔復刻,梗係要復刻呢個活動
說好的新章呢

10pack都唔夠

屌你啦清體都有20粒
我清體清左咁多日先得1粒咋

Bio7中文版出左啦

點解要換pro

咁講啦 佢未復果D應該會有下半場 依段時間唔夠位放 下半場又會有新角 1月已經CHUR到好多人飯都冇得食 所以是但放D野攝下時間等2月情人節再CHUR一波至兩波

我計埋換同埋開頭有爆果

唯有咁樣安慰下沖田bbg

除左1月1號之外都冇抽過野,足足養生左成個月

呢段根本主線，係要照顧下新人架啦

買咗 今晚玩

魔神SABER 5星nobu saber war又有水手服

唔係換,你爆左幾多粒果先有10粒
跌親都係技能石

好在saber face會自動走入我個box

係囉，我都諗緊一月有咩野chur

竟然有人成功戒課到

我都戒過FGO半年

我都成功戒課左1個pool

對生活無影響嘅課金
我一直都係無課

點先算無影響

未餓死就唔算有影響

有埋奶光媽媽就可以戒課

係 我課最多果次都係要食成個月麵包 都仲計係無課

下隻更可愛

我重希好幾隻未升...

咁又點

有個顛佬今個月課左成皮野依家十幾隻未升

而我不知道...

我知,佢知
單眼佬都知

你地應該唔識架wo

課左成皮野有十幾隻5星咁好運

可能唔係同一個人，太多痴線佬

好多人都有啦

皮幾尼日尼亞 但係佢真係好好運

半減錢未

冇哂產毛升佐倉 想喊

我5PACK得一隻5星JAWO

課得愈多條數愈拉得貼1%

唔使還咩

人地果度成30 40pack

升埋c狐嫁王可能可以升埋d直感

40PACK唔只一萬啦 兩萬幾都蒞緊

萬5

送埋送埋咁多符同石 準備下個月情人節一次過還哂比塩川

非洲石?

情人節出5星靜靜再講

非洲石真係好抵屌

個陣傻仔左課左3PACK 石,4PACK非洲

1月果種密度唔係非洲生活都唔知點過

但我得1隻武藏

南極有冇得課

凜G開始 梅林又幾PACK 保底1PACK 武藏 師匠 山翁 出左咁多隻 而家養生下都好

梅林課左10pack 去到csor用完

跌左5舊肥
6粒技石
終於跌埋第6舊肥

年尾抽梅林同小恩用晒D運
1月抽武藏金閃凜G都唔中

話只係得立繪既鯖唔會咁快實裝 即係福爾摩斯 哪吒果D都無咁快出住

依家主線減半 可以一路升lv 一路不停打 用人地隻90lv好易 仲可以偷到一兩場團子初級
但係想問下隻game有無肥料關 用成堆肥料先升到1lv同埋依家有30石 抽唔抽埋好

每日都有肥料關喎

曜日種火關咪肥料關
抽唔抽睇你對月神同山翁有冇性趣 我就留定情人節

D體疊到
使咩打初級

因為中級唔夠打

大腿呢

不要再說了

養一隻聖喬治抱人奶光/金時大腿

如果你地換齊5張, 又有出多1,2張禮裝, 會點
我仲未知禮裝突爆有咩分別 這些機會

咁係咪連立繪都未有會快D出先

換緊係換2張 完活動先再睇換唔換突滿佢架啦

梅林開始計，去到哈桑王計埋16pack
日替無抽式 csor 小學生 大帝

我儲緊第5張果5k...打女神級出左張
諗緊仲換唔換...換完又好似冇用

屌你老母呀
果3，40pack咁撚多寶5

N3係日本搵到工

係
抽撚埋我隻武藏走

出左一張唔係已經夠突?仲換黎做咩

係啊, 但唔知你地會突爆定分開用
我仲未識分d禮裝點配
利申真究極新手

完活動先突 除非你跌到4,5張就可以突左佢 最後果張要5K真係唔好換 寧願換哂QP仲好

台主你認錯人

跌4,5張果d應該去以捉去公處

花式曬
我一皮16 5*

直線曬

老屎忽係咪有特權

我6.5-7皮先得58隻炸

佢唔係old seafood

開serLM

原來之前英雄戰姬出過隻手機驚仲執左

仲想問下 推主線佢會送3星 個d 3星係唔係有用?
一開始有個隻3星有無主角光環會好好用?

一泄巴留意到我
我係連登第一個post先加入

你話玩左一個月，然後就十幾五星嘛

抽都會抽到，唔係特別勁

佢有Lancer版，果隻好用D

Me 都想一皮十幾隻

狂職好用d

有58 隻都話自己抽卡累仔

盾子一定要升,好勁

新手隻盾子會勁得去邊

新手有咩勁

大腿

花式曬

抽左7皮喎

連登第X屆課長大賽正式開始

係日本課一萬円，主戶終於抽到

罪歌秒殺

又係排骨

我個fd今個月抽左成皮數埋得5隻
計埋補底都係6隻
你58隻仲嫌小

靜靜

ADORE,又去日本

因為你囉

哈桑王lily

課少5pack就去到啦

希望出女帝個陣有錢去日本抽啦

關事既就冇日本仔叫春啦

小玉藻同金時係FGO劇情係CP?
打到倫敦結局

1PACK3舊幾
2千蚊去左仲番唔番到黎

金時大把囡囡LUM,賴光,酒吞,C狐

天性の肉体

其實係一d都唔夾

又大隻 又大力

信信

上次中二王活動劇情有下個活動嘅劇透
今次唔知有無

中二王直情透左主線啦

仆街中二王打尖

唔怪得知阿提拉冇份、望向呢兩位女士心口

呢架

中二王收檔啦

中2王呢段根本就係主線黎

痴線 咁快畫到彩圖

日本英靈多互動姐
FGO C狐係記得岸波架

nobu

有d心郁郁買vr

所以先自稱巫女狐而唔係良妻狐

咁我咪食唔到c狐bb囉

岸波贏硬

extra英靈得大狗 尼祿 黑提拉無記憶

驚死玩家唔知
情人節送朱古力果陣有再提一次

金時x c狐

酒吞x金時，不可拆不可逆

68負評

好撚曬

8皮63隻

酒吞係我架

食屎啦金毛仔 C狐BB係我架

我真係好鍾意抽d CP返黎
第日中左女帝真係怕鬼上身追天草

咁我祝福你唔中女帝

金毛VS毒撚

我已經知咩結果

使唔使追埋齊格,小恩子

3令咒叫金毛仔自殺 結束呢個回合

唔係限定pool就慢慢等亂入
本身齊格都有少少興趣

齊格飛

咁我果隻黎NTR啦

伊東LIFE升緊貝迪加

賣撚左金時佢

召喚酒吞奶光

哈 一隻狂5星都無 哈哈哈

請

奶光比我推緊
酒吞矛

奶光其實絆5已經係鍾意master
但C狐真係sorry 完全就係servant同master關係

鬼島組日日係度修羅場

抽嚟NTR自己

槍版會好D

我不嬲玩rpg都係旁觀而唔係代入

我果隻仲係寶1

寶1 個陣追r蘿抽故事pool一隻都唔見

羽蛇pick倒左起馬十pack都係寶1

哈桑王

痢

其實FGO仲有邊隊 cp
我見twitter有牛牛同二家姐

鐵拳聖女X屠龍劍聖

宮本同埋MASTER(我)

金閃同小恩

有冇猁迷分享下依家既心情

雞湯hoball

白貞 齊格
布姐 西格魯特
女帝 天草
酒吞 金時 奶光修羅場
金閃 小恩
羅摩 悉多
蛋糕 莫扎特(個人私心)

南丁 我

所羅門 文西

超級 出箱率高左 ？連續2場都出 但跌金肥

狗哥 女皇

靜鑑/清姬 guda子

呢對就算啦 公廁

孔明 大帝

武藏 小次郎（偽）

唔可以就咁大狗
呢對指定係黑狗 Bitch

梅林 醫生

狗哥 csor
黑狗 bitch < 呢隊幾有意思

邊忽cp

BBA 黑鬍子
CASTER LILY 伊亞宋
元帥 J得
MASTER 蛇神
MASTER 清姬
MASTER 盾子
MASTER 奶光
MASTER 黑丁
MASTER 凜B
文西 醫生

醫生 魔法梅莉

少左月神 俄里翁
呢對成日閃,居然無人提

fgo cp
白貞 齊格
女帝 天草
出都未出

我一開始唔知係兩條友

凜 呢架

換埋狗肉 可以全力換錢

csor 李書文算唔算

不如講埋士郎同saber好無

妖后 肥凱撒

唔知點解我好buy呢隊

呢架 呢架

終於痴咗線

最鐘意cp暫時係阿提拉同綠扎比子

屌 唔記得打多場錢關

可唔可以放啲溫泉裝落弓/狂到

教主 龍娘
火鳥 良妻

1:0

巴打仲有無玩

屌，好心個story pool 每日無料啦

小剛 貞德

士郎 saber+凜+櫻

冇錢課金抽?

個post嗰7個正評係邊個畀

不如捉曬班CD ROM同海狗出黎好過

我係第73個負皮

睇過ufo制fsn之後 完全冇心機睇番舊版 紅a打b叔就...

光明魔法都唔識

歌幾好
人設較近原著
故事垃圾

正皮左

有樹海2首已經贏咗

Me all

想比B叔抱住屌?

想比血斧抱住屌?

幫我吞

黑

垃圾機率唔課啦

顕現せよ！ロード・キャメロット！！

大細，冇霸氣

悲報

土耳其係咪攻陷左 見到280里搵

agger，等figma，訂左2隻

我都搵緊呢位巴打

前幾日話左調整 跟住你地當我燈

希望google唔好做野

大細都訂左

冇訂，要後追

大細各2

我都有訂黏土，但諗諗下都係算，棄黏土保FIGMA

好想FGO隻OST快D出

沖田巴打不願面對

點解冇人搵我，點解！

你地好衰

俾人del左,有一個位
求長玩,留id同驚名thx

原來真係幾多CDrom

218 457 986 SANYOK

有冇女神級快刷隊攻略?

係熊貓網見到阿福本

259,594,174
冬馬b

屌你老母 返工又塞車 放工都要塞車 企撚到我腳跛

我覺得男人到左三十歲..

YOOOOO

重要返工真係好失敗

上次本3星大帝本...

梅林30左

塞都唔緊要，仲要企！

冇人理我

改壞名

加左

冇抽溫泉裝同冇刷女神級 比唔到意見

...睇到我扯左

點解會刷女神

超級重好啦

我都冇溫泉裝,係用人地個啲

咁刷完金丸啦嘛

超級，重有成個禮拜養生

慢慢打重好

繼續刷心換錢都好

諗起爆過幾粒果就

我都爆左10粒以上啦

而家有5張月神裝係身,仲有2000同5000個兩張未換,換埋係咪好似好不智咁

直頭係
張裝又唔係勁，有張突爆留念咪算

冇得用加np裝打超級都打得勁慢

刷左十幾粒龍牙，心情舒爽

月巴

兩隻孔明+金時，兩回合完一場

台主借文西裝拉2

有矛咁快呀

唔想打多次，上個post教左

刷得快有咩用 咪又無唔跌心

塞撚完東隧再塞大老山 我果下真係崩潰左

唔巧咁啦

而家係咪有bug set唔到fd活動禮裝filter個d

我set到wo

係邊個位set 我前幾日set左而家想cancel搵唔翻個制

Lv順 隔離

快刷自爆弓要升到幾lv3技?

睇你配置
1or10都有可能

孔明30,騎金時np10左

咁係咪bug撚左

可能係你bug左 等其他人解答

屌 鹽川真係食屎狗小氣鬼
未改掉率之前都已經要2-3粒果先有一粒心
而家改完10粒果都未必有一粒心
食屎啦鹽川

薯片係邊位巴打?

果然無新料個post推得好慢

唔係打活動關好似無得揀

入月神d關都無粒制?

thx巴打

拉2/梅林岩用10技

唔使升，帶寶石翁/虛數。

三藏有無可能一下轟死超級隻無心法師？
假設伊斯塔同孔明放BUFF，再加saber禮裝。

寶5應該有機

得

打左十幾條體錢, 唔知點解好多min pay, 仲要d 人轉晒活動裝要用一泄隻梅慢刷緊

想問下小恩5星 評分得6分 三世4星 有9分
你地會用邊隻多D 兩隻都係單體寶具

唔得 我記錯係克屬
寶1的話上曬你講ge buff扣六萬幾

小恩 4星同5星除左某d戰神其他差得遠

如果裝月神咁要升到幾lv技?

1技20，10技30
自己計啦

唔係好明尼句 戰神? 即係莎煩的被動技能?

好似小福呢啲殺人於無形既沙煩既稱呼

全裝月神無可能快刷，
金時50+孔明50np=100
但係自爆弓最多30+孔明20np+御主禮裝20np。
點都要有一個人帶np禮裝。

10
自爆弓技3 10Lv 30np+魔術協會禮裝20np+孔明50np

即係b叔劍蘭呢d超4星級戰神

計到條數了,要10技先玩到...
睇下升10技要幾錢先....仙都唔仙下個身

9升10都係100萬

2已經得

升10lv 先100萬, 你擔心下唔夠結晶好過

唔使,用換人裝雙孔明就可以

實夠,20幾粒係度,係冇錢啫

雙孔明加換人裝就可以全月神裝
孔明1號放技，騎金秒，轉騎金做孔明2號，孔明2號開技，自爆弓開技，自爆弓秒

好撚平, 我第一次無卡錢就直上10

咁睇黎要2turns 6月神禮裝過超級應該做唔到，
可能重要伊斯塔兩下b卡爆擊先死。

100萬,ok咁我換100萬返黎升技

無野,無諗過兩個孔明組隊